升級次序

短期
燒燬政府建築物
燒燬地鐵站及列車
公共政府車輛被推翻及燒燬

中期
所有中資店舖被毀，正式排中
水貨重災區店舖被拆，水貨客被毆

我認為升級行動係必需。但唔需要日日做。快閃式做幾次。之後要交俾和理非宣傳同執番靚仔

好似黑警咁。開左鎗殺人做一次勁。收斂番少少再交俾一哥林奠整番靚仔。淡化件事。

一次性行動升級試水溫。搵文宣整番靚仔。淡化件事。做好型象。部署下一次再升級。